英超爭冠最後六塊拼圖，經已出現！

諗唔到除左allin 雲加之後第二個選擇

輸左3000 今日有乜心水

訓身阿仙奴，準備睇樓

曼都有200

得伊巴得聯賽，點買唔洗我教啦

應該係七塊